（緊急呼籲）1大仔同上水人唔該盡快協商

初頭我諗可以分開兩邊做，新界人都去上水，香港九龍人去1大(其中一個方案），但係有一個問題，就係會暴露咗己方嘅各區人數（好似有啲問題，但係又講唔出）
結論： 111行動似乎比較合適，但如果大家唔同意嘅，請多加討論

1大仔
但會去上水

你覺得有冇需要協商？